{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042967",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6279&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소설호텔"
    },
    "text": "高級ブティックホテルである当ホテルは、ハンガリーのグース布団と純綿シートを使用して快適な睡眠を提供します。 ペントハウス風の客室でマガジンで紹介され関心を集めています。 南部ターミナルが近く、教大と江南も近いのでアクセスが良いです。 チェックインは18時、チェックアウトは12時です。 無料Wi-Fi及び一部の客室禁煙を提供しております。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供します。 連泊する場合、追加料金が発生する場合があり、泊料金が発生する場合があります。 駐車場は1台無料で利用でき、追加車両は料金が発生することがあります。 宿泊客にビジネスセンターと手荷物預かりサービスを無料で提供します。 また、駐車とバレットパーキングも可能です。 朝食は5,000ウォンで提供されます。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、特定の客室タイプはランダムに割り当てられます。 LATE CHECK-OUTとペントハウスタイプのアーリーチェックイン及びレイトチェックアウトはできません。 ペットやイベント物の持ち込みは禁止されており、客室内での強い飲食はご遠慮ください。 人数超過及び9歳未満の青少年の予約に対する入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しが不可能であり、未成年者は保護者なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "当ホテルは高級ブティックホテルであり、ハンガリーのグース布団と純綿シートを使用して快適な睡眠を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロケーションはどうですか？",
            "answer": "当ホテルは南部ターミナルが近く、教大と江南も近く、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18時、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供されている無料のサービスはありますか？",
            "answer": "当ホテルでは無料Wi-Fiと一部の客室禁煙を提供しています。また、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は1台無料で利用できますが、追加車両には料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターや手荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは宿泊客にビジネスセンターや手荷物預かりサービスを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は5,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットやイベント物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットやイベント物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "人数超過や未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "人数超過や9歳未満の青少年の予約に対しては入室拒否となり、キャンセルや払い戻しは不可能です。また、未成年者は保護者なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 423
    }
}